有冇靚仔分享下比仔仔食嘅經驗？

到底係點
啲仔仔見你靚仔係咪會瘋狂撩你？

利申：比仔仔話過好樣衰

圖呢

連仔冇靚仔？

有冇靚仔分享下比女食嘅經驗？

本人抄post